今日去海洋公園算唔算俾錢人玩自己

希望加價

咪撚開啦屌
又引大陸人黎香港